呢幾日homeoffice, 一邊食飯一邊睇youtube 老燒 頭條新聞 , 兩老仲主動話要睇埋杜汶澤

食lunch食dinner本身諗住睇下啲台灣關鍵一刻 老燒 頭條新聞 鏗鏘集等等

兩老突然話杜汶澤好搞笑, 估唔到佢地接受到咁多粗口

建議homeoffice巴打搵多啲方法播下

你老豆老母本身藍定黃先

少少黃